男用返工背囊 求推薦

想買個背囊俾男朋友
佢返工要著西裝 不過佢又唔想拎公事包
想問下有冇牌子同款式推介？
Budget 5k-8k

唔該曬

Prada

優惠價8k/month 我專人幫佢拎返公司同返屋企，車程需1小時內；同時保證攔止所有狂風浪蝶，睇實你條仔唔好出軌
有意pm

你比$5000我 每日幫佢拎

我大你1k
有意pm

男人老狗帶咩袋

不消費 拎環保袋

septwolves

款同料都一流，但價錢同你個 budget 有少少距離

做邊行

Tsuchiya Kaban ?

但好似係大陸嘢...?

係，信我，用過返唔到轉頭

samsonite 好多金融狗用 幾好用

the brown buffalo conceal pack 19L

Incase, samsonite etc 大把大路款，500-2000 不等，洗唔洗出到5000呀？

咪係
去到$5000根本係買牌子
除非你行山軍用果D講求質料,背負系統

Aer無後悔，或者參考下carryology awards

Tumi , Samsonite

啱哂你

都係千令蚊
用左年幾

4k all-leather backpack

200蚊個已經好正
根本冇人睇得出